係醫院都咁，手足係狗屋可以有幾恐怖

毒打骨折基本消費
女既除衫非禮甚至女女女

以上絕非9up

醫院都咁，入警署會點！
推到上國際法庭

根本就係
點會9UP

文宣組推上Twitter Reddit !!

黑警死全家

係酷刑罪呀屌你老母

屌個林卓廷仲話交比警察查
交去國際法庭啦

用呢D料推到上國際法庭呀

酷刑罪

留名等睇遲下好似7狗打人咁放人

屌你老母全部仆街死

心水清都知 裸體搜身 打到骨折 真係有可能發生

絕對係
係佢地眼中係曱甴， 一定做得出